國際賽討論區🚬

❤️謝b

慢了

一定要係我呀

嘻

開post唔出水。。。
巴西係咪森林?

hi

洗唔洗個個po都係度示愛牙

我

Lm

訓醒

好

番埋今日放假 請古力支持住

Hi all

放3日

好耐無見

今日都唔返 放夠4日

屌但我番緊工

我都返緊

想收工

請你地專心上班

傻的嗎? 上班都要專心?

1.92買巴西升到2 -.-

又有高水

差成8舊

痴線佬手足講得好

巴西好似贏撚緊咁

幾時反底呀我！！！！

0:7

嘿

18:05開始

出巴西 立即反底

ok

唔買盤比大家安心D

幾時打g

REDQ+朱古力已經3連了

我琴日伊朗贏左

打咩g

我話你地留言

要跟實了

嗨

咩2c 又睇唔起我

咩2c

今晚囉 要轉返去盧狗個會先

唔講囉頂 點解成日話我燈

😂😂😂

乖巧

我比燈料比大家買對家

咩呀我笑下咋 我唔似你地jer朱古力

睇我channel 你唔夠我呢排燈😂

HKJC 頭場歐盤已經去返初盤水位
但亞盤死都唔轉返讓一球
係咪覺得主好抵買呢?

因為馬會吸緊你地D主隊飛呀

佢地唔會罵你 但會罵我燈

我成日比人鬧你唔知姐😒

Fifa

Good 仁慈聽日飛
玩埋今晚

同感

係咪18:04先決定要唔要2.5S?

無人話你燈。。。

咁就仆直啦屌

買咩巧

😒

咁你地hf

我認真問架, 想跟
詠巴呢期好似好旺

點阿

😅😅😅？

😂😂

佢日日cash

日日cash out 20k+

我日日輸

扮－，－ 日日8*1

等你

Redq同肥朱殺死了日記

最後30跟wing ba

痴撚線。。

😂😂好好笑

係

愛

2.5/3s頭先有@2.00

系。。

買乜好

覺唔覺人地講野一堆野之後就咁打個系字好on9

就6點

系

唔覺

巴西客客，仲洗諗？

55555555

yes

是

中國半和allin

Agger ching

我絲打黎架

幾時俾8*1水

叫我？

1*1都輸

???

盧豬呢

細波越來越似樣

All in

多心的人註定活得辛苦
因為太容易被別人的情緒左右
[black]我[/black]

bought

維特買咩

我決定買

[black]大球 睇多陣先[/black]

嫌低水無買，但你好撚勁

差D睇唔到

如果唔係點叫詠神牙 你當佢流架？

狗會好19架 即場一開波個細就會跌好多水

泳衣守護神

呢家睇吓

夠絕情 我都趕我自己出去

樓豬係唔係度

我覺得似大波

唔系度 往生ed

有冇人對P LOAN 有認識

尊重啦仆街

針了

想點

全都是gay 的

睇唔到都好唔想害人

淨係電話做左確認 但未去分行簽野係咪仲可以取消

正常係 佢未收齊文件?

以前唔可以
你申請個間有冇冷靜期？
唔介意開名幫你問問

同詠對左 對自己好無信心

番去食朱古力算

收齊
但佢叫我拎D文件同HKID去簽野
應該係確認番身份

玩蚊注信自己贏信心

我同紅棍同路都好無信心

又食，買波啦

應該會買注2.5/3先

咩係冷靜期 佢淨係叫我後日帶齊ID同文件去簽野
花旗

又食朱古力😑

@M巴師傅 見字請覆TG

嫌棄牙？

岩岩食左朱古力香蕉

巧耐無賭錢 買小小trytry

咁大注

要請我吃打冷了

citibank ?
確認係咩電話確認先
之前如果做nicelog申請
雖然電話確認 但都要簽文件
未簽文件無得draw

睇中角大半和 無錢賭

睇中了
重心
SKIP

那就不賭吧

得sq money先有冷靜期
你個case no show citibank吹你唔漲

不賭就是贏

冰有錢

Gchi
全日重心

除非你一開始落行填form 申請 就可以電話確認
否則一定要落行簽contract

推唔推落巴西好

講多次重心

叫得你帶野簽你可以唔撚洗理佢
電話應該係俾個offer你知姐

我無買你安心推啦

想問優越10000分係咩卡 終於知道自己有幾多分

係咁轉好撚古惑

12000先係銀卡
6000- 12000 係紅

買左

跟我重心

世正要左巴西？

999

報驚

打去1818問

得世正大戶先會知

有咩留返同個官講

針 得紅卡

有冇人知銀河賭幾多先變黑咭

小妹想拎卡

其實nba真係好好賭
狗會唔開

每注100k

我唔知

你係銀河玩開？

角球有返即場

包爺要下盤

bet366

澳洲

230.5 大

即係我唔去簽文件 單野就未DEAL?
我諗緊取唔取消 你都知我之前借左一次
可能已經落左TU 依家借35000 36期月平息成1.2%
我諗緊借唔借
唔借係咪打個電話同FOLLOW我個CASE果條友講取消就得?

我要針了

驚巴西開唔到

入左球再買定賽前好

咁撚貴師兄
想取消建議你搵第二個人幫你搞

巴西秒goal

巴西秒GOAL

開波

我巴goal

跟實詠神先

怕有3球
估0比2 0比3

正想回唔似細

好球

仲差兩球

大波

咁入3.5s

巴西好波456789澳洲啦

快撚到

好彩乜都未買

jm9

3.5s??

有無人可以話俾我知係fake

3.5/4s

快 繼續456

不賭2 [black]買唔切上盤[/black]

3.5/4s??

係咪打過去同佢話唔借就得
有冇手尾跟

點解我入到架

6 ya

-,-

乜都未買，秒goal

入咗注2.5/3s 平安鐘

正 入細

快手3球先

半客頂撚實

細波落好快

呢場點解個個追細

m巴 睇大？

大 馬上 立即

Tingling Tingling Tingling

又話冇$

朱古力買左咩？

頂實頂實頂實頂實 巴西我love u

我覺得姐😑

重有30起機

大球

入唔到2倍

3球啦 大家開心

買左半客

我相信詠，唔撚驚

另外買左場盤 但唔講了 廢時恐慌

岩岩好3球大家哈皮 (如果買左3.5/4s)

想g

完場先

巴西入3球我冇野講 澳有波入就仆街

禾5哈皮

咁點跟

巴西有即場角既，狗會fake d人買賽前

係呀，好早講左啦喎

9估 1-2 1-3 完場

我想問巴西第一球用左幾耐？

如果3.5/4s冇綠字要戒賭了

我燈神黎 放過咁多位手足啦

Goalllllll

Chi sin 0:1 好啦。

3.5s

5夠我燈😑

一分鐘

輸半都係綠字

Yes

31秒41

唔想煩就行轉落分行搵第二個sale搞

開左波驚你睇唔到

角大上啊

唔該哂 巴西半場開大thanks

唔出水

好準確

我係直頭唔想借了
係咪NO CALL NO SHOW就得
定要打比佢取消

角大已死

盧 最近還好嗎？

正確啲黎講係14秒

着燈 況且買得200

私水

Walking dead

Why ar bb

你Tg me la=.=

角大已死，好彩無錢

請帶領我

人生冇22了

want gun, keyi?

半場主隊唔準入波呀

小妹想4

典解

半和

原來14秒都唔洗

夜d 去睇mummy

no call no show 係可以
想行得正企得正咁取消就落分行搵其他人幫你取消
唔好懶就咁打電話

11秒

香香

=.=又同女睇

大球 入多粒

你有我呀香b

Me呷醋

個撚個偽毒

呢個po有真毒？

THANKS

me

禾

偽毒表表者

巴西轉守中

買左上盤加細，只有0:2先解決到

上盤加細。。。

不了，要半客
比我30蚊起g啦好嗎

識玩

1.2% 你問佢有冇得平啲
h仔先咁貴 佢朗你息姐

係咪有人搵我 我真毒來

咪臭系

你會時光倒流嗎

如果開個1:2，有幾多人要針

開啦屌

我會向前看ar香b

入200推下先

不賭派已經唔洗jump

無手尾跟 得h仔先會咁貴
去買份tu睇下

跟住個節奏

不了

詠有冇要2.5@2.5

超高水

請你帶領

我唔贏師傅都要贏

2.5s🤔

citibank 行revenue呀
你check左tu睇下咩grade再幫你拆

我也相信你。

發生咩事

02未

上盤必勝

不要入球

我5:58分同自己講要買半客
點知掛住search行程 轉個頭已經0:1⋯⋯

可能1:1 呢

橙

不了。。。

頂住半客

無啦啦開番即場角 會唔會係引你地班角大黨係咁追大 最終2角完

我都買左❤️

大啦仆街 一係唔好入 一入就456

角半5全11

2.5s yoyoyo

keep到0比1完半場個2.5s都幾穩

阿根廷客其他派錢？

係咩

咪大波

想知今晚買咩😳

4

真

開波前估20或30

手持2.5/3s 3.5/4s

冷靜

無買

客ng 1.65

02

全部都巴西入就得啦！

fake

澳洲 下一隊入球 第二球 超重心

收爹啦

巴西地面控球好勁

下次實唔買角大

高蛇

雷c俾慢左

好！

真係屌你老母，無買出咩聲，下分鐘就差d出事
靜啦仆街

同高蛇死過 即時讓球巴西仲夠膽升盤

買左巴？

開心左一下

我買高你地一格都唔敢出聲

第二球

無買細姐，屌你老母

幾撚邪，上分鐘幫人gel,下分鐘fake goal, 少少delay都無咁制

客ng 1.61

好撚惡

爆就下場再黎

買撚左大？然後反手幫細gel? 仆街啦你

無人諗到我

大家好
新人

個2.5/3 企都好硬 想入小小大

岩

咁你靜啦

唔岩

92 分鐘0:2 俾主盤你la

佢屌尻我然後我好撚惡
得，當我錯，大家贏多啲

QQ買左咩

上盤、細

巴西成日差d入, 好緊張

勿gel

佢好撚惡

你究竟有冇買細

買撚左大然後反手gel仲好意思屌人老母
縮返入你老母個閪度啦
你叫大咪叫大，咪撚係度反手gel啦柒碌

唔好幫人gel喇..話人個注穩爭啲即爆

半客

我唔話你聽買咩盤了

無賭一排
而家賭角球 GUN邊個

估細，但信念不信無買
上盤，有買

咁唔通無買到就想自己錯咩

講得岩

0-1夠了

今日支持同我有交情既巴拿馬總統

個重點係唔係幫人gel

新黎唔識，唔好意思

有無即場角心水

想幫高sir含了

唔撚係你錯？無買gel乜7？第一日賭？
見到你句入波開心左陣點知係fake都知你買大，買撚左大波反手gel乜鳩細

好邪架

入就入啦 唔好差啲

收到

澳洲第二球

同路?

屌波屌自己果注就夠了

頂住半客阿

覆你最後一次
買左上盤
估係細
我錯，唔好嬲

Sor law

新人俾次機會

sick buy

講左唔好意思就算，咪再gel

我都講聲sor,句句都咁惡，end topic

和氣生財一齊贏

下球入硬 時間問題姐

和氣生財

高b

唔緊要，份工都係俾人屌慣

2.5s 8.5s頂實

加油阿

又嗌交

kelly 冰封 ky

請不要入球 3.5s

咁都可以無半大
我屌你老母

教新人做野姐，係指導

1c

我出公海射死左條25仔 你要保我ok?

高sir

冰封

呢場KY 有冇出

02未呀屌

7.5s都要頂實

快啲02啦

不了1.5s

加油

下次小心講野

上盤9k
3.5s 5k
求中晒

可能最多2球完場

求02完場

快撚啲02

下半先

食完花生未

唔知kayan有無忙緊
無既佢都應該入左3.5s

你又知我成日食

咁都叫gel

補左2入多球就不用豬了

Sor 睇錯

冰封，事前+大注，個銀碼仲要有個8字，eg: 18880，18000， 38000

完場先再問野

冇人屌角

唔準，捉唔到佢正手定反手

請02完場

頭妹角大嗎

咁都唔幫我

上半場俾多球定驚喇屌

上場中架佢

好似正手多

Lm了

與波台對着幹

巴西個ng跌水跌到閪咁

應該話 捉唔到佢幾時燈定唔燈 好似好啲😂

半場咁高水 不過都買左少少

力量

波po

半客收錢

冰封唔係上左岸

Jer走咗

毒男請我去葵芳吃打冷了

紅棍30蚊起g之旅要開始了

Gchi

同路

支持

屌你奶高士路

1/1.5s cashed btw1min1goal真係嚇死

你就不了 叫你條女撚撚

入唔入角大好

上左岸好耐，同埋佢係比人趕走，但我唔記得邊個jer走佢了

夫唱婦隨

仲高過365

諗緊入細波定角大好

真係咩人都有

一定係馬會jer 走

Lihkg好似都有個同id既，好似唔係冰封俠正身

個個fake架

在

召喚ky屌角

俾人jer走就過黎一齊玩喇

下一口泰仔角大先

gun

比你jer走啦

曾joe mo都識答

小妹無jer

5.5s

same road

whatsapp group
如果係我隻腳 我點會明知都貼上黎

覺得5.5s 利申冇錢買

...多fd子

仲有離歌笑
成萬蚊食個早餐
聽講有次佢買有場波燕豪芬2.5s
上半場已經入左2球
佢係每入一球後就掃一注細，注注5萬
埋尾燕豪芬2:0，全部注收哂

say real??? 仲撚住入角大

因為你醉左

離歌好耐啦喎
而家D人識鬼咩

好利害

識牙

唔識。。

賭撚到上車
偶像

個陣好似有圖 有冇人有留底

半場2.5s 回左水，係咩2c?

乜水牙禾新手

我都唔識，n年前聽人講佢威水史，之後仲話唔信就google打離歌笑 高登，成堆5萬蚊飛睇

佢有排上水講車神壞話

5.5 落左飛 陷阱卡

@車神:離歌唔係好人

果陣初初學賭波
車神教買 4X5

Google 好多飛

想你中no goal

Same

Lo蛇識扮吾識

jump

成班老seafood me小朋友

過街老屎車神

記得有人講過贏大錢唔還錢，係真係假就無人知了

要左2.5/3s 唔同路

見過張圖，但無留底
印象係2.5s 3.5s 3.5/4s,有幾注，全部5皮

笑4, 有d雀係個場度走黎走去

同埋離歌笑打過篇佢自己賭錢心得，但搵唔返
老海鮮果d話果篇野係舊登波post 1-1000內

想踢波 唔比咩

速度入球

有人得閒搵返就好，聽講係講賭既心態

個個澳職場都大把海鷗啦

你

好可愛😳

你講到9陰真經咁

咁都好啲

不了，咁多大神係e度洗乜睇心得，跟水咪得

5.5 真係呃錢 中伏

角大any?

咁又無咁誇，聽聞好似係有d用

500-1000

戰神卡_教我1招,成世夠用

我買左9.5s 2.02。。。。尋晚無聊買的

依家唔無聊咩？

輸谷
補上補下

無聊地贏錢

真正悶住咁贏，定係刺激住咁輸

同埋kayan唔出水

巴西準備輸半

做到而家
等緊入角大

直播自含

巴西速度入球
然後頂實02

4.5 入左注啦你

小妹無鳩

巴西

會出嗎

Ky入多幾注請叫我

識買了

Kayan有求必應

Mama email ok?

今朝比你呃左

9.5s 入左3注 可能

02 please

雀幫邊隊架？

我好似覆左你

3.5

出售Kayan we7 Id, $300,有意pm

Pm-ed, 好抵

2c

2c加入球

2-0

頂入左

Sor 電話冇noti
決鬥啦

我都有d興趣，m已p

澳狗

蠢左無痾煙媽媽入球大細對家-.-

換ac？

真正練心既時候到了

Ky mama 一叫即入

2.5s 頂實！！！

at least one more
2.5/3 wait 1.8

澳洲第三球 超重心

唔好再入了，巴西2粒都穩贏就靜靜猜下波算

2.5S點補

岩牙，求你地守好唔比澳狗入啦

2.5s頂實

補個2.5/3

學離歌

2.5/3有高水就入注

想博澳洲ng

補巴西下球算

咩事先-.-

請02到完場

買左巴西-1.25 驚澳仔入就入注2.5/3law

ky 不如買注2.5/3 好似幾好

好想好似離歌咁定
上半場入2粒仲繼續掃細，唔驚會輸咁

有冇人會買澳洲ng

即場讓球未係咁明朗 等多等先

5.5呃錢呀

Ok, 等你指示

試一次後你就會覺得無乜野好怕

下半場入2粒已經嚇到賴屎

因為到時都輸哂，申請破產了

成隊澳洲 cahill 換走左

買左@3.3 0:2
點好

快手啦，比多球，日日細波做咩姐

洗唔洗呀

想幫你gel

你講講下我又依稀得佢有講點解會狂掃個細

Julia係拍av個個

繼續信自己

全晚只買呢場 唔中今晚唔玩

話說我都有留意，見佢不停降水

快啲比多粒

派完你同我去玩波蛋-.-

又話自己小朋友唔識，盧朝偉

Btw, 想知，講黎聽下ok??

求頂實

客盤點補好？

要學到佢咁賭法，注注5皮啵

比多粒c 然後我就可以跳船不敗

$30

補主next goal la玩野牙

2.03 就買 唔係就買支那

屌
唔入

我get錯，以為你講AV julia

好彩補左Ttg2開唔到大都唔洗輸

詠你買好大咩

徐買左幾多巴西

巴西頂實

差d get錯 唔係要長追某隊對家咩？

朱蛇又羸

澳洲一球都入唔到😅...

0:3

Goalllll

好球

師傅

巴西3:0

爆左-.-

3:0 停goal plz

最好兩隊都唔好入啦...

師傅！！！！！

我屌你老母

好彩冇買到澳洲ng

屌0:3

補飛成功

平安鐘了

Cheers

唔準話我燈了！

買左2.5s多謝華哥幫gel

抵撚死 唔清出抵線

屌..

澳洲差幾十班波

繼續4,5,6

心思思想買澳洲ng 成日都係咁

阿聯酋 for sure

贏盤輸大細 針

詠要補飛了

維特

叻豬
個場我買左了

依家應該點做！

有冇咁撚狗 賠率已變完要你再傳送就入

Ng

0:3完啦好嗎

KY 全格

要信念~

離歌笑上身 無補2.5

無跟世正早水現在心痛到想4了

我要屍啊😭😭

3球完. 大家開心

似有多球

見澳洲咁橙

我買10蚊 澳洲下一球啦

笑4

比多球

你都係

朱蛇

樓G 追左客？

我明京香點解了

有人打左注落3.5/4度

維特 我想問下我幾時先可以破燈

你之前唔係燈，係唔中姐

我買咗小小

蠢過豬

收工，虛脫了

接近啦

阿根廷個陣無料到

嬲死... 爭兩秒就收錢..

好撚大波 ？

島國人

真係咩 點解我睇左第二樣野

魔咒

改名

多謝喎

同你好夾😂

REDQ少年 合作未

不嬲合作緊。。

E奶克戸

敘利亞牙

都係光b知我心

我一直都係諗

我有買巴閪盤 1000 大小500

same

巴西唔俾多球，冇錢買盤

豬蛇又get到了

係.. 大家識買了

跟象男上樓了

巴西唔入俾人入ok?

我入左3.5/4

幫手打氣

補左少少主4 客4.

足球政治 買中國對家

]速度入球

快手入多球啦巴西

詠玩8點嗎

半1全2

馬上黎多球

3角了

3c

澳盤

屌 巴西贏3球都咁搏為乜

依家先3C

福

又黎角球頂入

馬上黎多球 主客都可

秦仔

真係俾我嗡中

秦國角球轉賠

吹完場啦

都話3角

補左飛，淆底

3球完啦.. 大家開心

球證好波 補2分鐘

注定做唔到離別歌

詠巴jer我 哭了

仆街，唔夠錢買盤

4c

究竟係贏375蚊，贏100蚊定贏700蚊呢

buy 0:2 then 0:3.
finally boughtbrazil ng,
????

4c夠recover了

4c有撚用咩

下次跟

5c

4:0

屌 入多球比師傅啦

屌 0-4

搞點

Real?

仆街3.5s

贏100蚊

再cashed

補到入波... 痴線

我要6c呀

仆街巴西佬

嘩屌，有奇蹟呀

4.5 3.5 c cashed
3.5s

真正既絕殺

3.5爆埋 死半個post了

屌你夠鐘唔吹

好球啊巴西

朱古力，m巴

ky泰仔角點買

我不敢相信

cls

第6口cashed
手多買左3.5s

買波買細不如唔好買，博就博大

就好似波一樣，一定要大波

贏100蚊

唔洗輸-.-

3.5/4s
5.5s冇買就

3.5 大大力gel！

5.5呃錢

竟然食到4.5 😂😂 但爆其他😂😂

多謝ky即場大細

gchi大波

呢場真係好明顯造第4球

有冇人信我大佬

馬會神預測

秦角做咩轉賠 轉完唔識買

Jumped

人妖對家呀屌你地老母

殺左幾多3.5s 3.5/4s

如果唔係貪心博左球澳洲ng，就贏多小小

又豬

UAE la呢場

Who is your big brother?

華西

白咭華

咁樣爆

谷鬼氣 撐香港好過

聯猶

嘻 中3個ng 3.5/4 巴西盤cashed

買聯猶？

我1001

1001